30位學警申請離職

Cp

現金警賊

推！！！你！

恥與為伍

睇下招聘日個時又一堆話入去改變警隊形象 又係為錢

push

其實要保護佢哋，佢哋比黑警起哂底

有讀過書就真係識做人

要煲大智能燈柱

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

電燈柱

即係叫人用iphone 啫

其實入去做幾年就好易變藍

係咪iPhone宣傳嚟

佢地認唔認同員佐級協會條友

點解唔入去做令到警隊光譜唔同
咁落去黃既唔入 只會愈黎愈藍

麻包袋

監控燈柱

推

朋友無
屋企人憎
老婆比男人中出
食飯驚食左精蟲
睇你地點生存落去
日日食白粉啦死黑警

攞passport出街

改變左自己
嫖賭飲蕩吹

現金警隊

第6點身為ifanboy 又有得J

呢30位師兄, 不如上黎講下學堂點樣洗人腦法

對警隊………會唔會係好事呢………

臥底?

依班人應該仲有人性
去考其他紀律部隊好好發揮啦

因為想迺走班未來可能會唔聽話嘅人

Iphone廣告黎？

Push

仲記得早派有個女EO定咩轉去做

唔係好信，督察喎

你有冇咩實際行動支持佢地
令佢地唔會因為立場不同 亦係少眾聲音
而不受其他同事影響先

算吧啦 , 香港警察 , 洗幾世都清唔走佢身上既血

保護同服務香港市民

fact check

你唔參與埋一份，就會被排擠，永遠都上唔到位

到你忍辱負重個陣，做到高層，你身邊果個都唔會比你有機會幫香港市民

但連登同社會主流都話叫現職黃色嘅就辭，樓上都有巴打已經笑定話入去改變咪又係為錢點點點。只會令有心想做好警察嘅人唔去做，淨返啲不知所謂嘅去做到時仲麻煩。

入面大染缸嚟，唔好咁天真

唔好咁天真，環境好易令人心態改變，你無可能由內部改變到呢個制度，你只會被制度所改變

30個咁少?

1

其實義士應該考警滲透
徐步高

總共有幾多個

咁唔係更加應該要多一班黃嘅加入會好啲咩？即係等於好多三毛一毛都加入連登想溝番淡咁

入到去佢就會迫你地同流合污
上左賊船洗濕左個頭就...

要推

真,個fd黃變藍,做咗十年已經淺偏深藍

黑狗偷食 白狗當災

過街老鼠 社會人人喊打

5年前已經咁講
5年後依家結果係點?

月薪四萬二都放棄

gum呢個又的確係事實
睇美國洗左勁L多錢先爆到就知啦

記得RFID卡套再包錫紙

感動既係回頭是岸
向學警致敬

根據我睇 CCTVB 啲劇嘅經驗 佢地係咪比人派咗去做臥底

揾人share哩條片出去

大把band3爛仔揀啦

點解唔加入共產黨令到黨光譜唔同

Respect

個督察遲早後悔
4萬蚊人工都唔要

agger
威脅政府解散警隊 先慢慢諗入唔入去做仲好

幻想嚟
一鍋老鼠屎倒幾多粥落去都變唔返粥
相反你倒落去既粥全部變晒屎
睇住個frd當差十年由淺黃變偏深藍
入得去只會越嚟越藍

FBI連iphone都搞唔掂
所以各位用iphone既唔好咁傻開比班狗

戇鳩 季季都有人走架啦 關咩事
唔洗再吹奏

做返人先

屌 智能燈柱

等下留低唔聽話架仲煩

你睇下班警賊叫示威者做甲由就知已經無性

狗會要你即刻道歉改乜變

IPHONE

辭職啦

改撚變警隊形象

由黑變更黑

仲要有班有份發過夢Ge
14年已經好多出完去轉頭做狗

良心

督察都退？

推他娘親

得30咁少

aGger

追究黑警責任！

5年前入嘅又黃嘅人數有幾多？好話唔好聽就算入親嗰班都係督察，呢5年升到去咩級令佢哋做到咩大改變？

何況佢哋係佔少數，點樣可以好似班藍嘅咁日日聲大大

有咩方法可以防止佢掃你身份證？

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

支持

洗腦未成功

勇氣可加
唔做恐怖分子其實仲有好多出路
希望呢30位學員搵嘅錢比做恐怖分子多

垃圾燈柱

第6真係重點
買機買iphone 舊型號都好平

唔知ching fact check左未。但都推左先

即係仲有幾百個甘願被洗腦, 做走狗吠!!

離職冇用架, 射返自己友同拎d 裝備黎用啦

唔係掛有錢搵又可打人都唔做

共產黨好驚港警叛變，安穩之日就係清算警察之時

醒目仔， 及早轉工保平安

做人做狗自己選擇

an狗

揀做人咪好囉

恭喜30位ching由半人獸變返做人

入到去先知改變唔到不止 仲黑暗到仆街 有心的上唔到位 仆街的就一帆風順

換左新身份証既
唔想畀監視器掃到張身份証
建議整個用鋁紙做既套包住張身份証
D SIGNAL就可以BLOCK住 SCAN唔到

重組警隊 將40歲以上既廢老炒晒佢

係做都唔做警察啦 以前hea住逗3皮就話姐 而家成日要ot 比人當狗咁屌 又比人咬斷手指
考入境 海關 仲好

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

Push 之前聽過受罰要用手洗屎坑

lm

唔好俾班差佬洗底。

制度問題
黃入到去唔變藍已經難
你仲想佢改變其他人？

除非係成個體制改革

回頭是岸

睇清楚 警察唔係保護香港人

其實係保護中國

過街老🐭

做人做狗，真係有得揀

但如果d黃警唔做，咁將來咪成個警隊全撚部藍晒？

屌 個個係咪沙咀黎咋

所以不嬲都話要煲大警黑勾結單野
不停提醒香港人

Android有冇事？

第5點
唔好拎新id card出街
改拎passport

歡迎你地做返人

好似2000幾就有部6s
學生哥儲一排錢就有

入去做散仔就應該無可能作出咩改變，但如果督察都叫管住一班人應該好啲？

如果呢班人肯企出黎前線演講，對狗狗既心理打擊應該會頗震撼！

如果有狗死既話會有90%狗申請離職

證明有啲羞恥心嘅都恥與為伍
留低喺度嘅都唔需要同佢客氣

PUSH

「智能」係褒義

唔好假設iphone或任何野絕對安全
依家破唔到唔代表將來都唔得

Se 幾舊水

好事 趁操班果陣走 蝕既只係幾個月既時間
出到黎起碼可以抬起頭做人

其他手機呢？（唔係中國手機）
唔鍾意iPhone

IPHONE 係咪要轉做人手入輸入PASSWORD? 人面解鎖或指紋好易比佢霸王硬上弓...

但呢個有好處
到時就唔好話警隊有人無辜

Apple 又贏

而家已經係啦

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

第6點係全世界都做唔到

6係重點

係呀

你行一步
人地行快幾步

科技發展 同美國鬥？
你所有野都係抄人

現金警察又錯唔晒
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

講過無數次要發夢就唔好用指紋同Face id
咩機都係

走既好走但大家唔好覺得開心
大把新移民後代 警隊只會更加打壓我地香港人

聞說PTS上期開10班，最終冇人入班，開得5班！
到今期，預計開9班，最終開得一班，仲要不斷打電話比一早不合乎資格的申請人，問佢哋仲有冇興趣，不論你低B，黃絲，都收，祝福警隊！

之前係tg見到
PTS= police training school

少數都仲算有良心既警察

因為之前社運未發芽 流於形式主義
今次真係中間派覺醒
睇下幾多公務員自貼證件做成幾大回響
如果警隊內部有偏黃勢力
起碼要清算勾結黑幫既高層唔會有武力上既落差
而家連張建宗都要跪低
完全係軍政府統治緊

唔洗幾年 幾個月就夠

黃絲更要考警察

篤班畜膿灰, 人工十分一聲援義士, 故意放水

參考國共內戰，土共間諜如何策反國民黨

Ios系統最安全
Android 唔識

好撚嬲！

Pish

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

2014已經送咗堆入去啦，咪又係俾人轉化曬

滴幾滴水入屎渠諗住會唔臭真係好天真，同曬水送頭有咩分別

推到上報
btw android 容易爆係因爲有 adb / unlocked bootloader

光復香港 時代革命

入到去9成藍得你一成黃根本發唔到聲只會比人杯

唔會,督察最低要求degree grad直接空降,下邊班人做得耐既鬼理你
其實最好就將個要求升到散仔都要Degree人工同EO同級
黎個學歷大清洗,依家請班生番,件件偽進邊有思考能力

破到
Android
比人玩到爛

係呀
最基本了
密碼唔好set低能野 好易比佢地撞

所以換定rfid wallet 都得啦，咁scan 法真係毫無私隱可言

btw 操班果陣仲有時間睇電視咩?
日日步操上堂 夜晚係咁意罰下抄熨衫磨鞋都已經搞到差唔多第朝喇喎

光復香港

你睇吓老竇搵仔就知
根本入到去嗰班黃絲唔少
過咗幾年仲藍過本來藍嗰班

g持

可見未來警隊會更黑暗更醜惡
衰過公安

短短20分鐘，你們已獲得1300個市民支持

都啱

源頭減廢

PI 都話成本大
PC個班真係傻閪

而家學堂得返一班男 一班女

android易比人開?

呢班可能會變警方臥底扮示威者

利申:之前追開TVB劇

黑社會咪收現金

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

respect

千其唔好迫到壓力爆煲 告槍自殺

退黨保平安

最怕係 特登叫你打比律師 再搶手機

最後有爆到iphone咩？

真定假 第5點
之前中移動單野係咪出事機會不大？

唔撚信

話時話今年警隊招募日到未，應該繼續大把大學生狗衝督察

不如講下612之後有幾多現役劈炮唔撈

收到師兄

An機撚

我知
小心為上啫

你係口腔期人形生物？

爆到iPhone 5c 之後嗰啲iPhone好似爆唔到

明白..收到

FACT CHECK?

但好似以家立法會咁
唔通全部建制玩哂
泛民就唔玩？
明白要入去好大機會洗腦
好難做
但能唔能夠集計各界大成諗下點樣滲透呢
長期俾差佬深藍都唔係辦法
如果如果新入職係黃仲一路黃到落去
起碼十幾廿年後啲老野退哂都可能有少少改變
明白係難
但真心值得再討論

明白收到

6. 香港警察現時並無任何方法破解iPhone

FBI都破解唔到啊，就憑你香港警察

仲未講,要再set up多個獨立監警會,就每一宗投訴處理,類似現行ICAC/法院制度,權力可以處理到警司層面,唔只限散仔級別

Apple又贏

仆街唔通真係要用apple

有骨氣

相對iphone
android真係易爆好多

都係蘋果機掂

即是剩返出班既都係黑警

即係話至少有 30 個臥底

有
以色列ge一間公司幫

成篇文我最關心監控燈柱

警棍加"索帶"單野就咁就算?

30個UC

點解唔嘗試下 著住軍裝企係示威者果邊， 試下一個都好 有一就有二

屋企仲有2部SE定5s 唔知拎唔拎出黎用好

今時今日讀咁多書有腦都唔會入警隊啦

保護佢地
佢地d資格已經畀港共黑名單

好仔唔當差

有良知仲點會入去做狗

真定假

iphone 真係無得輸 想轉番iphone

第五點

欣賞

欣賞你哋

8月5 全港罷工

9月近了

係，我都覺得係要慢慢有黃，越嚟越多黃。咁現職黃嗰班先敢表達/表態。而家呢個階段要佢哋露出係黃=自爆

好良知既走晒 對得住自己 但警隊對唔住人民

2014之後都唔知幾多入去做警察啦
我地有班人抑鬱，佢地又有班放棄左為份糧入去
今次有啲應該有新仇冇舊恨都咁憎示威者
但嗰啲新仇係點嚟，咪靠呢幾年警賊做嘅野去改變囉
入去溝淡?有幾多人有獨立思考啊
年中聽幾多入左去做性格都變埋又躁又激變左隻喪屍
改變係用第二種方法但唔會係入去改變囉

識揀一定係消防人員

早走早著！好過衰一世！

回頭是岸!

唔好再講加大警隊嘅政治光譜，啲洗腦技術好撚勁，中學嘅兄弟親身體驗並且墮落，完全救唔翻

睇到最尾先發現原來係廣告？

我哋講就易，佢哋有幾大心理壓力
就算企完即刻返去辭職，交返低啲嘢
隨時俾人搞佢後面

佢查你身份證就破功

佢有能力考督察，自然有能力考其他officer

重點：
- 蘋果—>社會運動指定手機品牌
- 一撚定要煲大智能燈柱
- 針對啲狗嘅文宣真係有效、要keep住做、大家可以參考神秘賓尼兔巴打嘅post、斷佢六親、等佢地變成孤島

煲大呢2點
警黑合作
智能燈柱

咁天真諗住改變人地，點知倒頭嚟比人地改變左自己

其實後生仔有無諗過入去一轉
當練好體能同基本戰術意識
不過風險係以後會比人當黑狗

其實內部高層爆多啲料 價值非常高
起碼電話發射站嗰點已經非常重要

人性光輝！

一屆有幾多人？30佔幾多%？

【廣傳】熱愛發夢人士入，整咗個Apps係快速搜尋警察條例同應對狗狗嘅情況

搵人幫下依啲白警

An機用家表示遺憾

入得去個啲，好多洗晒腦

得罪咁多人仲夠膽放工個下好野有膽色

仆街警隊廢佬

依30位

QUIT GROUP果D係學堂集體辭職?

根本同黑社會勾結就係警隊嚴重失職，關藍黃咩事丫，咁都無人要問責

警犬破解到android開機密碼?

講就易，唔埋堆點生存，就算施SIR 咁低調都俾人屈CP。
要黃住咁做警察，出街日日俾人白眼又屌，自己睇睇法同其他差佬唔同，2邊一齊迫，遲早崩潰吞槍自殺。

唔理真假，開心的事推左先

光復香港！
時代革命！

冇朋友行列

點睇都相反

多謝依三十個明辨是非既學警，就算支唔支持今次運動都好，懂得明辨是非，我都會尊敬你地，有望成為手足就更好

岩呀，比你做到高層，總會有個高過你既藍絲啦

何況你唔變藍點升你？到時你滿手鮮血，仲敢講自己係黃？

85要罷工

棄暗投明

iphone 鱔稿黎既，我唔信

利申: an撚

就係班學警岩岩讀完警察通例，又未畀現實既老差骨教壞
認為警隊同黑社會真係勢不兩立，先會覺得唔妥
越做得耐越藍，除非你既獨立意志可以去到徐步高咁

可能肯定既係警犬係辯駁唔到元朗721既事
只可以不斷咁SPIN，避而不談去阻止內部分化

入到去如果唔跟風包保你畀人杯到癡線
到時市民唔認同自己，同事唔認同自己，朋友唔認同自己，連自己都唔認同自己
真係人工都唔夠睇醫生

佢查身份証點破功呢
你帶套係為左避免佢有你TRACKING RECORD嘛
查果時畀佢知你喺邊度有咩問題呢?
個CONDOM仔都知你果刻喺邊啦

做狗係要做一世，為咗錢，甘心令自己走上條不歸路，值得嗎?

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

source係邊度?

推推推

新智能ID card真心建議買張防感應既卡/card holder用
依家好多哩類野 都係2xx蚊

重要資訊，廣傳！

p

一屆可能around 300 以下

我認為佢地真正學壞係出班真正做警察之後

一鬧佢 黑社會
二鬧佢 共產黨

Source? Fact check?

so？淨番係度既咪又係人渣集團

警司級仲有黃絲？

大把野做
東家唔打打西家

推下

G持

入到去點樣可以頂得住洗腦？

真定假？

我都唔撚信，仲要30個

班狗唔會諗咁多 淨係想發洩
最後無論運動結果點都好
都會比人民/中共清算

Pushhhhhh

署光！
sorry 我手殘撳錯咗腐皮，對唔住！

希望 未走果班 都有黃

同埋可以堅持到最後 (唔變藍)

當差正仆街

好人一生平安

切勿盡信第六點 ... 行內已經有工具聲稱可以破解至 iOS 12.3 嘅 iPhone。絕對唔可以排除黑警已經購入相關設備 ... 強烈建議夢遊前至少要取消 touchID/ FaceID，改用複雜密碼鎖定 iPhone 並一定要一定要打開入錯密碼自己清除手機嘅功能

利申：業內人士，剛剛先幫手聯署左

轉用Iphone 保護自己

果粒膠硬到仆街

Idog又贏

係良知同錢之間而抉擇，真心尊敬

哈...哈

做返個人咪幾好

算啦
仲有良知

趁年輕，考慮其他行業，工作！

除非成隊解散，否則，積習難改。有良知都好難同班黑警，藍屍做同事。

我尊敬呢30個人！

出撚左學堂先走啊麻!!
要浪費佢地時間培養人

係咪姐係用iphone係最好?

剩係推#5 同#6

1-4 點可無視
5,6 點一定要煲大佢！

Fact check 黎做咩？ 根本無fact check, 5,6 點都五確架喇

果然係爆ot，穩黑心既方法，仲唔寫爆ot可能翻呢2,3個月ot夠俾首期

知唔知總共有幾多新兵？淨係退左30個咋？

唔為錢唔通為正義呀
讀唔掂書都有2皮幾野喎
做狗都要入啦
根本就比錢養正牌黑社會

忽發奇想
如果有大量黃絲去投考警察
操班一個星期左右就quit
咁佢點補充新血??

都唔知幾時passingout

IOS 真係好重要
就算貴過AN機都有用

佢地有問題嘅話
馬上提出來
我地一定幫你發聲，保護你私隱！！

夠唔夠人砌squad行畢業禮㗎

有冇多啲圖 fc左未 想整文宣圖

政府否認用黎監察市民

愈留得染缸愈耐只會更藍

有錢有權力有得打人冇後果
你仲會諗咩公義，原則，價值觀？

咪傻啦原始獸性就有

如果每個人既價值觀係止於金錢利益上
咁好多野都唔需要討論

回頭是岸

作呈堂證供 以後再冇遊行

身邊有親戚或朋友做狗的，老夫會大義滅親

唔洗啦 買普通套 剪兩張錫紙
三文治咁入
佢地claim防rfid。 邊個知

故?

拿，呢d就真良心喇，一邊收糧打人一邊打大篇9up文話唔想唔想個班，得架喇，全家落地獄喇

人間歡迎你們

冇偏見wo,警察冇人性係事實

一滴墨水可整污一碗水但一滴清水唔會對一碗墨水有影響

第6點係咪串9我地Android??

6. 全民iphone

利申： ifanboy

但唔換證會唔會出唔到境

pish

undercover agent?

做狗死全家

覺得係d教官思想好藍，然後講既野教既野都不斷強調大家應該好愛國，同埋成日灌輸藍色價值觀黎洗腦(例如拎華為出黎打飛機之類)

ps 發夢夢見到呢d情況

做人做狗自己揀

買部SE 平夠用

迷途知返

為幾萬人工做過街老鼠 飲凍撚水 係抵嘅!

要幾唔識諗先會而家仲入去做

30咁少？

招聘會嗰日要去示威，鬧下啲準狗仔

呢個流流地。。因為講智慧燈柱如果係真。。新ID卡只要一張錫紙就可以廢佢武功啦！

痴線 點會有精呀？最多咪痰

如果係我
我會派人瘋狂check id, 望一望就比返你
幫呢堆id留一個金鐘record
再事後用cctv影像 針對金鐘id做人面識別 增加準確性
希望我諗錯

仲未洗腦仲有良知

加油

真警

做人要有尊嚴

人地有能力有好路數啊

明白
但好似以家立法會咁
唔通全部建制玩哂
泛民就唔玩？
明白要入去好大機會洗腦
好難做
但能唔能夠集計各界大成諗下點樣滲透呢
長期俾差佬深藍都唔係辦法
如果如果新入職係黃仲一路黃到落去
起碼十幾廿年後啲老野退哂都可能有少少改變
明白係難
唔洗話叫佢地企出黎明刀明槍反警隊
但係現場射歪啲
係差館對啲示威者人道啲
都已經幫到少少
好難話一次過改成個部門
一定係漫長既戰鬥
但真心值得再討論

智慧型燈柱同新身份證呢個粒真係要諗諗計，唔係就玩撚完

唔係唔想信 但fact check左未 我唔想大家過於樂觀

謠言

銀蟲白汁飯

on9少陣啦

用把口講夠架啦
MON POST 狗疑心病重到返唔到轉頭

同埋
其實我唔信無人敢做

老豆老母供書教學，含辛茹苦，都係想日後子女可以出人頭地，在社會上可以有所作為，正直善良問心無愧，怎料佢地有正常人唔做竟然走去做狗

良知覺醒

如果我不斷對你灌輸藍色思想 你認為自己會花幾多時間變藍

其實監控市民好嚴重，政府想監控邊個都得，但政府無權監控市民

呢d 就抵讚啦，學識之士去到邊都撈得起

成地精啦!!!!

加油!!!手足!!! 手宣火力全開

其實我反而支持大家去做警察
去做警察先可改變警隊既質素
個個好警察都唔做到時真係得返班仆街
要清算都無條件現實係唔可以無警警
有條件既都去做警察啦係要換血架啦

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

睇完篇文令我呢個an機撚走去左睇iphone幾錢，第一次覺得想要，係超勁iphone廣告文

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

乜撚野叫做偏見
全香港人都唔妥你 咁仲算偏見咩

人哋係FBI花咗大價錢先爆到 而且5c係32bit 5s己經係64bit 所以FBI都爆唔到5s 更莫講香港班狗 記得更新系統應該就同其他iPhone一樣安全

一定有 因為我frd已經有做開但要靠樓面通水 越黎越少狗敢攬pass/軍裝入去買

十幾廿年後 香港已經係大灣區一份子 仲講乜撚改變警隊 經過呢十零日仲話要入去改變個d 根本就係為錢 唔好講大話啦

現金

不合作運動
攞完學堂份糧就辭職

Source?

用條撚屌下個飯先比佢地食

埋唔到堆都無用

真，成世要做過街老鼠
正常人都要諗清楚啦。

實迷途其未遠
覺今是而昨非

入之前都要審過啦
應該唔係咁易，除非一開始就清白乾淨

做過餐廳pt大把嘢污糟過精如果有心落料有好多選擇

例如餐廳有老鼠就會有老鼠屎
有小強就有小強蛋不過會撈返出嚟，費事俾人捉到

利申：叫過佢哋加，好撚憎某一個閪客

Blacklist

擺明玩鳩黑警

真人真事
有個frd翻part time識左個kong u 仔
原本個kong u仔係由細到大都想做警察
覺得除暴安良好有意義
但近排發生咁多事 加上我個frd會同班同事(大部分黃)屌黑警 再加埋前一大出嚟係有獨立思考同良知
佢依家去左考海關了

居然偏黃都可以做到去警司

用 iphone 先死得人多

咪洗白啦，佢地唔會射波比人?

你有無追post
你自己check完先

但係玩撚正D喎
佢地成日用條撚食咁多無腦女
係時候用條撚教訓佢地個含撚咀

2014 年後都知警察咩事啦

講個小知識比大家聽
過左probation既公務員
如果考到其他部門之後transfer埋過去既話
1年之內都可以返去原先個部門

比喻
入咗幾萬人既黑社會
你會妄想可以改變成個組織
個個唔打人唔撩交打做好市民？

太天真

呢啲做人做狗自己揀囉

而家果啲根本就為左錢先做

fake

咪*

舊圖屌你

HONG U

笑左

9to5mac 入面講嘅呢間以色列公司 cellebrite 係數碼鑑證呢行做左好多年了，亦一直有售賣相關工具俾包括俄羅斯在內嘅執法部門 ... 而且 2016 年 Apple 拒絕答應 FBI 解密罪犯手機嘅事件江湖一直盛傳係 FBI 搵到呢間公司去做，使用佢地嘅鑑證工具去破解犯人部 iPhone 嘅密碼，攞夠料在先所以願意向 Apple 撤控。

「 Some news outlets, citing anonymous sources, identified the third party as Israeli company Cellebrite. However, The Washington Post reported that, according to anonymous "people familiar with the matter", the FBI had instead paid "professional hackers" who used a zero-day vulnerability in the iPhone's software to bypass its ten-try limitation, and did not need Cellebrite's assistance. 」

雖然後來 FBI 自己無證實呢個說法，然而相關鑑證產品一直有係市場內針對政府客戶發售。所以係呢度特別提醒相關夢遊人士非常極度強烈建議小心為上 並保持 iOS 系統更新。
sources:

HK_T

利申 識人係呢個谷

幾時招聘日啊 急不及待想玩玩了

偏黃個班好快就會變藍

警犬:我地係企係人民

幣果邊

大把佔中黃絲入左去做警犬變左藍

仲做fd?

燈柱必須拆

趕起上嚟邊得閒又著褲又除褲加料易好多，仲可以搞到佢哋肚屙

精一下子就消化晒 好冇癮

提提大家，收爐時間唔好衝入去叫嘢食嗰段時間就真係好得閒咩都玩

PC??

Fat checked?

5洗, submit左gf340已經變藍

洗唔洗賠錢？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

可能人地真係扣甘諗 但係入到去都係比人洗腦
雖然好多都係為錢

做狗真係唔係人人做到，要夠蠢夠冇血性

但係警察係一定要有
唔同黑幫/政治團體

如果一定要有人做
點都係初心好嘅好過連初心都唔好嘅去做

Respect!

推
人肉置頂

Pushh

歡迎你哋做返人類，遠離狗隻

藍絲：正，係時候報考，競爭細啲

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

回頭是岸係好事

應該留低 做內應

屌你老母
警犬死全家
全家落地獄

第6點: iPhone既價值
發夢前熄touch/face ID 功能 轉6位密碼

罰你講「監控燈柱」十次

第5點

iphone又贏

感覺係呢件事上邊好多人劈頭就一句洗腦
conversation ended
明明每個地方都有兄弟各自努力
但係警隊呢part好似因為阻力/代價太大無人想係呢邊入手
或者想真。焦土？第日全藍警隊?
其實你唔做，大把人做
以家佢咁缺人
成功考入應該易左?
我派十個黃最後得一個黃到最後
都好過一開始已經十個藍入去
當然點防洗腦或者黃到最後係最大問題

source?

改條撚咩
由港英時代黑警腐敗
推老廉之後形象先好少少
但內部根本一直都腐敗官僚
成班老屎忽死唔去
新仔入去都係比人屌到同化

見到啲指揮官叫你停就停，go 就go
好聽啲就叫紀律，難聽啲就叫奴才
搵個兩萬幾連個人意志都無
高層命令代表一切

係咪真係要買RFID 銀包？

邊度有？

我諗係入咗去被影響比較多啦，全部同溫層，想升又要做嗱渣嘢、埋堆。久而久之就變成一分子。

推，有良心既而家好quit

游擊

考其他好過啦
入境 消防 救護 懲教
好撚過啲警犬

服從上司命令既部隊
改變D咩
改變自己服從命令 同化

薪高 房津
變到达狗咁
一係變紅一係走人

Push. But 30 out of?

人地全年365日都請人 一星期就走唔會影響佢補充新血

希望哩30位記低名
等我地推翻軍政府
全部即刻返工yes sir

3，4一定係
身邊有啲黑警出街不知幾驚人地自佢做警察

其實我好唔明白
自己大學有上莊
比啲老鬼日屌夜屌屌到仆街
已經拍枱走人屌返轉頭

啲狗入學堂又比人屌
出黎做又要比啲大sir屌
完全係忍氣吞聲既工
為個兩皮野無尊嚴

唔係良心發現，只係現實中社會地位太低，而家同人講自己係警察同話自己行古惑無咩分別。唔係咩馨香事

5年前雨傘已經有人試過，今日改變左咩？

智能燈柱點拆？

擺律師電話落emergency contact到
唔洗unlock

識左廿幾年既best frd，所以e家咪變到大家都唔講野，佢覺得佢岩我覺得我岩，已經無得講

唔應該離職，毫無大志。

如果陳煥仁未死，一定笑9你班人。

冇fact check 聽下好啦

可能果 30 位係接受完正規訓練就辭職加入前線

In iPhone we trust

用返學堂既野做前線

正如條女一去左o camp就一定要分手。一去無回頭
入得狗隊就緊係為錢同權力啦，其他政府部門又難入又難生存。
做狗簡簡單單聽上級指令，得閒偷呃拐騙嫖賭飲吹，做事懶散又出糧。幾好做？仲重要係冇乜要求，毅進畢業就得

走係正常
做黑警不如堂堂正正做黑社會, 屌人都屌得大聲d

咁幫apple賣廣告都有

做番個人咪幾好

有分別咩？黑警屌人都好大聲，覺得自己好岩。警黑都一家親啦。邊一邊唔夠人咪換件衫上場頂住先囉。又唔洗show委任證嘅

會好正直咁講：我要維持社會治安保護市民

分分鐘死左埋埋屍都冇人知

橙柱、iphone

智撚燈柱

［文宣］［求討論］我想考警察

求大家幫手討論

咁咪好囉 做返人有返尊嚴

點會劈炮，咁高人工仲要出到黎搵唔番？
就係知道劈唔到炮，又比屋企人朋友杯葛，所以一出動就周圍搵人發洩

Android 可以破解？？？

Pushhhh
Btw android 冇密碼又破唔破到?

正常
好明顯依家嘅香港警察唔係市民第一
咁仲點呃自己去宣誓?

唔通真係要用 apple

係咪Android 就破解到？？？

食屎啦警狗

唔好辭啦,入去做鬼射爆啲狗個頭先

有良心

咁換咗新身份證係咪買防rfid套就得?

識人入左學堂 佢話真有其事

上面答咗係

between我都係an仔用唔慣iphone

我會集會
我會罷工

iPhone

話比班老鬼聽，好好享受臨尾依10年8年
退休後，就冇晒權力，同一般市民無異

即係android破解到

第4點偏咩見？係事實喎

係咪iphone廣告

佢地往後應該都無緣公務員體系比人內部留哂record

唔記得義士施SIR?
幫辦都比人搞比人針
最後仲坐埋監
邊得黎咁多CP響個電腦度?

恥與為伍
支持呢30位學員

D MK仲唔快D入黎拎錢

可能唔合格畢業都照比佢
因為冇撚人入伍

未必一定關良心事
收你2-3萬成世仔唔敢同人講
一陣去YO女都唔敢同人講，人地仲以為佢撈偏
一係日日要驚比人尋仇
呢D錢夠唔夠用呀

其實有白警
幫手爆戰術，內部通知都已經夠
7警起到名都算係咁
但要白警SEARCH人名都好高風險
靠出面D人認人算啦

而家入去做狗

應該仲衰過D人賣保險，倫敦金

多謝你地放棄大好錢途，你地要清楚明白自己係有內涵，努力少少，社會大把俾你擠身嘅地方

偏黃既警 即係 唔信自己既自己

得30位咁小 不過都好過冇

叫D警去考入境，海關甚至懲教算啦
起碼仲可以講自己做咩部門
又唔會比人針對

LONG TIME AGO
好似雨革個時? 定係今年?

改變自己經濟環境就真既

你話洗濕左個頭就話姐

大佬呀
做完警察一世比人笑
家人又比人笑

成班傻仔玩野
但係自己D資料比人抄哂
遲D比人捉番去玩

支燈柱

幾時考㗎

第5 點

佢點講，話可以直接請你？

iphone有個功課，入錯10次密碼會洗機

真心想知
比條散仔主席成日出黎也文也武

有良心既辭哂職，剩番d 咩人係入面 ......

passport有無chip，有無rfid

做返人咪好

被洗腦前回頭是岸

iPhone宣傳文案準備
利申：用緊iPhone

Point one...
時不時炒20-30人其實好基本
佢地只係below standard俾人雞走
唔好係度吹奏呢班人

唔好打丁住 fact check左先

iPhone安全同智能燈柱明顯係真，但其他有待fact check呀！
要繼續比壓力啲黑警同佢地屋企人！

呢Ｄ新聞真假都唔係好事．
假，固然運吉
真，班扑街高層只會進口更多公安

你做到徐步高個境界咪得

似係警黑合作呢個畫面太難睇 拎到學警接受唔到

尤其係毅進仔

又多30個前線

fact check 呢？

就算係真都唔好自 high la
30 個resign , 又唔係全員倒戈

考到督察都退

做咗冇朋友 出街被針喎

真 factchecked

一年/兩年後

未被洗腦前仲返到轉頭，洗完咪當自己真理之門

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

可能佢已經拎到其他督察offer呢。 講真考到一個 唔難考第二個

政要全部用iphone真係無得反。。。

原來會咁

唔好浪費自己
去做消防啦

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

可以同你講 時不時都有人被雞走
但都真係有人因為咁自己辭職

差佬有冇咁難出班

監控呀

一入職4皮喎

其實有良心既都唔做差人
既係現職既真係冇一個係無辜

推爆佢
注意第6點

Android 撚同我全部轉哂用iPhone

學生仔邊有錢買呀
飯都冇得食
仲買Iphone
二手又驚唔太安全

香港的確好多人睇錢做人

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

推啲信譽良好嘅商舖上黎

警隊得三萬人，我哋好容易滲透入去啫。不如大家狗衝曬去做狗，有錢就借朋友名義每個月課金，有資料就借朋友名義爆俾我哋知。平時返工對市民態度差啲，減少藍絲數量。上到前線，就hea做或者做豬隊友陷害同事。

其實係咪降火post嚟
啲白字真係笑咗

收皮啦，雨傘個時已經講叫黃絲去考警中和藍色。
你睇下宜家啲黃絲去撚曬邊???

啲狗宜家仲衰撚過5年前呀！！

好簡單，要係入面撈又唔俾人杯/精神欺凌，平時一定唔敢表露同實踐自己想法。
市民見你套制服就一定先入為主一碌鳩打船人。最後兩邊不是人，又受唔到同路人拍責，一定埋堆慢慢變藍

push 睇黎我要換iPhone

之前有個post已經list左好多雨革黄絲入晒去做狗
而家扑緊我地

絕對支持以行動表態

要大量搜索 passing out 步操相起底

佢地至少要做多廿年狗先退休，

要佢地呢廿年都抬唔起頭做人

篇文咪講咗 太多人藍+啲老屎忽死性不改 記算成班黃嘅入去都要迎合而家警察又賤過地底泥 唔係個個捱得住

撤銷

入去半年有得燒槍又有人工逗 抵哂喇

等於d支那人唔會變

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

所以真係有良心嗰班都唔點屌佢哋了

咁咪代表留得嘅都係克警

呢分嘢...保持戒心好啲

洗底post唔使理

iphone 銷量將創新高

可唔可以全世界推post/連儂牆都見到呢張圖！

尋日港澳辦開聲話係「保安問題」唔係「管治問題」，我哋唔可以畀佢哋得逞，反而要煲大件事

要提醒唔滿意黑社會嘅藍絲，呢單嘢係警黑合作
要提醒冇涉事嘅警犬，佢哋只係共產黨同鄉黑嘅走狗
要提醒有權但係唔投票嘅中立港豬，每一張vote out保皇派嘅票都好重要
要提醒淺黃嘅市民，解決到林鄭同有委員會係解決唔到問題
要提醒抗爭路上嘅手足，對準政權！

光復香港，時代革命

最尾iphone嗰點好緊要

怕斷六親

叫警犬都唔恰當
叫過街老鼠

多謝你地，為左尊嚴而放棄工作係一件好困難嘅事，而你地冇怕到，多謝！

fact checked?

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

香港人驕傲

如果招聘大家去亂9 in
會唔會好哂人時間

fact check??

Iphone好撚貴...

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

入職已經係一個on9決定啦！

有用要推
我無嘢講 我要罷工

多謝支持！

結果係良心警察一個不剩

FBI都開唔到IPHONE

警犬點會開到

推
8月5日我會罷工

我只係提番大家
佢地俾人雞走果班條數唔駛撈埋落去
為得份糧
個個都想畢業走
仲要PI成4雞野人工
當得差
無乜人會同錢作對

政府仲開心，你地反對派自己辭職好過佢慢慢飾選，依家仲留係度肯定係操控到

所以要從社會上没殺呢班友

BNO

徐步高咪比人謀殺左

其實如果有一班有良心既人加入警隊 可能會係關鍵時刻起到關鍵作用

咪左膠啦

警察呢d直接用法例去管理就得
問題係而家政府由上開始都唔跟法例做野
咁下面班狗又點會跟

我甘講可能俾人鬧，但不吐不快。如果有良知嘅都唔去做警察或辭職，甘剩下果班都更加無法無天。或者正正因為大家唔去考警察，沒得揀，先收左甘多爛仔，毅進仔入去。其實大家會否考慮下考警察，從內部做改變？

買iPhone 係啱既

證實左監控燈柱真係等同大陸喇.....

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

智能燈柱係咪侵犯人權？

我根本無授權俾佢睇個人資料，完全強制自取係咪可以集體一齊告上法庭

有無法律JJ解釋一下？

支持呢三十位有腰骨既人

一出學堂就要被迫警黑鄉合作
唔合群又版排斥 又係死
明智決定

做返個人
唔好做狗

呢個真
懶正義，其實咪又係為左份糧

推到成班狗仆街死

個個都係徐步高咁玩暗殺就得啫

Iphone好野

Wfc

冇撚用，有義士俾狗告暴動罪

做其他紀律部隊都唔做克警啦
除非得毅進學歷無能力做其他

就憑個錯字，我信係警察寫的

聽警犬講：教官每日都瘋狂屌你老母，從你身體到心理侮辱你。

respect
不為五斗米折腰
為呢30位香港人驕傲

斬掉重練，完

入過 早幾個月出番黎

入面提到支燈柱功能對搜捕幫助好大

我留意你條撚樣好耐雖然你冇開post成日叫人做狗
死三毛狗

燈柱

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

FBI都爆唔開

退校保平安

就係因為讀過書 比毅進仔更加有能力搵其他工
邊似得毅進仔連向上流嘅機會都無

向家暴說不，8.5我會罷工

做得好

有無全文 想睇埋下面果段

嘩。iPhone銷量爆升

發現三毛狗

幫推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

我就唔信嘞

我無野講

做人做狗自己揀喇

支那信用系統同智能燈柱，一定要全香港都知道
唔可以俾呢件事發生

做臥底咁
其實真係好難

good!

煙腸

有D擔心，其實係派過黎做臥底 扮離職
(利申:講緊無間道劇情)

幾萬元去做狗！
唔啦！